買左不夠一年，surface pro mon 裂左 求救

surface pro mon 跌左地下，mon 裂左
可以去邊度換？定原廠？
有無師兄換過或姐整過

裂？
呢啲叫爆

香港買得M$機就預冇得整

搵ms換過部

換都有排你煩
香港無維修中心無門市

要上網登記跟住寄返去俾佢
整完跟住等佢寄返俾你

咁粗用

成部換多謝3000

好彩買左macbook 爆機直接換左部新嘅比我

係啊，好慘
想問有無街舖整

換mon
個殼又要整
好傷啊
部機同荷包

有,之前去觀塘某間鋪整左二千幾蚊
你自己GOOGLE下

大把戇鳩買apple唔撚買AppleCare ，整macbook 既post 都係日經咁濟

6年前試過
換左部翻新機比我

有同感
奶過一次之後以後唔會買叫做surface既野

香港無售後維修真係好慘。焗去搵其他街舖整

謝謝啊。
觀塘，旺角同深水埗都各有一間整。
有無之前整過的師兄的feedback ? 邊間好介紹

抵死

一啲都唔煩，勁好服務
換過兩次，都係一個禮拜搞掂，售後係一流
但qc九流
Microsoft dllm

你係咪行貨？
你上番Microsoft個網登記番部機，再submit rma，佢會上門收機之後再上門俾部翻新機你（香港冇維修中心），成個過程一個禮拜到啦，啲資料就要自己backup，唔另外收費
如果你好抗拒翻新機或者好想用番自己個部咁呢個就唔啱你了
Microsoft dllm

下次唔好咁傻貪靚買surface

當3000買部新都抵